各位手足開post 唔好做標題黨影響士氣 仲有明知影響士氣就由佢沉

講緊好頹個post